經紀有責任提供floor plan?

買左間30年既樓，想問下係咪可以問agent拎detailed floor plan? 我已經上網搵過，不過冇。

push

你可以問
佢冇義務要俾你

好似可以比錢買，自己比

BD 比少少錢可以call入則圖
係人都可以

搵屋宇署買

OK GOT IT, THX CHINGS!!!!

地產經紀有咩責任要負？

冇GA, 同個router一樣